係你自己偷食先

我地分左手
係你飛我
係你夾埋個女人玩我
仲可以鬧我溝仔
分左手識男仔有咩錯 錯係邊
要我等你一世？
要比你咁話
你一次又一次搵返個ex 你又唔提？
你咪攬住你個7年ex過世囉
唔好唔記得個日你夾埋佢 點對我
個日係鑽石山我坐係你隔離 我有幾驚
除左玩我 你做左d咩
係我on99先等你 仲信你咩Time will tell
本身仲好掛住你 仲好想同你一齊
痴撚痴 周圍話我溝仔

唔好講咁多，tg 或者留contact 啦，否則你點可以戰勝佢！

同系列user name

佢願意玩你 , 你願意比佢玩..

公平~